到底胡力威定係館長勁啲？

兩件大隻佬，其實邊個會好打啲😂

差太遠 唔係同一個層次
樓主問問題之前思考下

咪就係 力威贏梗梗

冇一個係戶愚呂對手

力威健康 唔操下身
館長求鳩其一辦隻腳即斷唔使再玩

一個熊咁既身材 mma技術高， 一個只識袋底健心操大無爆發力既肉， 你話呢

一個係海軍陸戰隊加散打冠軍

睇錯胡力威

羅力威勁d

你冇睇錯

隻秋黎講一定館長
但推舉果d就未必

你認真？

廠長勁啲

館長推胸200幾kg都好似食緊生菜咁

一個有健心一個冇
你話呢